+++
title = "更新邮件通知发送人"
description = "更新邮件通知发送人的信息，例如：邮件服务器、邮箱和密码。  "
weight = 4
+++

更新邮件通知发送人的信息，例如：邮件服务器、邮箱和密码。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至管理视图。

2. 在左侧的导航栏中单击 **通知** > **通知发送人**，进入通知发送人列表界面。

2. 单击待查看通知发送人记录右侧的 ![](/img/003point.png) 图标，在展开的下拉列表中选择 **更新**。

3. 在弹出的 **更新发送人** 对话框中，参照 [创建邮件通知发送人]({{< relref "10usermanual/ops/8notification/40notificationsender/2sendercreate.md" >}}) 更新通知发送人的配置信息。
